有無學唱歌course介紹

最近想學下唱歌，大家有無經驗/介紹啊

推

YouTube 好多教學

我跟片練左兩星期已經有明顯進步

你睇咩channel學？

小弟自己有教開唱歌

ching係邊到教？

人唔係香港，所以主要skype多

有興趣學唱歌可以Tg傾下